徵男朋友 每月經濟支助$20000 年尾大利是$100000

有意請pm

1

pmed

糖巴go?

報名
可唔可以半月出一次糧？

倒貼is ok

好大機會伏！

PMED

ok，網戀嘅話

我打工好過

咩幣？

留名睇做爛市

仲唔出價？

屌我第一眼真係以為做佢男朋友要每月比2皮佢

棋靈王快去馬啦
可以又食又拎 仲要啱口味

佢只愛鮑姐